個記招好似由頭到尾都無向馬明道歉

唉 馬明快啲搵到個好女仔拍拖結婚啦

道乜9歉
馬明有本事咪去食sammi囉

呢個時候同馬明公開道歉咪即係等於串鳩佢

夠冇交代之後有冇扑

真係冇扑嘢起碼要澄清番